有無巴打追緊既女仔好on9

佢會幫自己啲手指改英文名
岩岩識佢果陣都唔係咁on9
耐左就開始on9
我又鍾意佢先奇怪

扮白痴做好個純情形象收鵪你做兵咋傻仔

佢好撚爛口
同埋佢肥婆黎

是咪痴撚線 可能唔指手指

肥婆 不了

可唔可以講下改左咩名

遲啲你碌鳩會唔會有名

咩名

好得意

好似驚慄片咁

思裂

肥芝

肥婆都要追

又唔係真係好肥既 都瘦過而家既肥苟

人既英文名

我碌鳩咪我個名

肥人不了

肉地

識野不過我都係鍾意叫佢肥婆